男人接唔接受到女朋友J其他男仔同比其他人J？

J嘅意思係好似男仔咁Save 哂啲裸體相/AV
如果接受唔到，點解女仔就要接受男仔J其他囡係一件正常嘅事？
而接受唔到女朋友比其他人J (例如係ig/facebook/snapchat up 性感相)，點解又要女仔接受你成日走去J其他非明星嘅囡？
接受到
接受唔到

大家需要唔同
女睇韓劇=男睇av